\pagestyle{empty}
\vspace*{-2cm}

	\begin{center}
	\vspace*{1.5cm}

	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[width=4cm]{escudo.png}
	\end{figure}

        \begin{doublespace}
	{\Large \textbf{UNIVERSIDAD DE CASTILLA-LA MANCHA} \\ \textbf{ESCUELA SUPERIOR DE INFORMÁTICA}}
      \end{doublespace}

	\vspace*{1cm}

	{\Large \textbf{INGENIERÍA EN INFORMÁTICA}}

	\vspace*{1cm}

	{\Large ANTEPROYECTO}

	\vspace*{1cm}

	{\Large Plataforma de gestión de red orientada a objetos para monitorización de la
          política de seguridad.}

%DInDeS: Creación de un sistema de detección de intrusos distribuido}

% Comprobador analizador actuador distribuido de protocolos de seguridad en una red \\ Checker distributed security protocols on a network

	\vspace*{2cm}

        \begin{singlespace}
	{\large \textbf{Autor: } Jairo García Nieves \\ \textbf{Director: } David Villa Alises}
      \end{singlespace}

	\vspace*{0.5cm}
	\today


\end{center}
